對哩兩日示威嘅感受

警察響武器同戰術上都明顯進步咗，
始終佢哋有成班專業人士去研究，
再加上有指揮去作出部署。

但我哋自佔中後，好快又過返正常生活，
去到差唔多開波嘅時候先嚟籌備，
咁只會出現返14年嘅結局。

所以現時必須改變戰術，
舊嘅方法已經證明咗唔得，
要用新嘅方法、新嘅方法！

不過
我咩方法都諗唔到